[2017大師挑戰賽]古法魚蛋蒸腸

大家好，美國時間已經係夜深喇，我地呢d離鄉別井既打工仔好，學生哥好，望住個月亮就諗起家鄉既美食
所以今日我就教大家用美國買到既材料整魚蛋蒸腸！

首先，大家既材料有：
魚蛋2粒（炸果隻亦得）
腸1條（你鍾意熱狗腸好，臘腸好都得，但本人嗜甜，所以簡香口既台腸）
蔥 適量

1：煲水
話明古法，當然要用沙煲（daiso買）

2:準備材料
蔥可以用呢種五爪既刀開花，方便好多

雖然話古法，但現代中餐欠奉presentation
野食擺靚d,食果個都開心d

3:淋鼓油
記得用蒸魚鼓油，佢淡中帶甜，蒸野食一流
有要求既巴打記得用新開既鼓油，因為鼓油同空氣接觸之後會變味

4:蒸
係你準備好食材既同時，個水就差唔多滾，可以開始蒸
呢度我蒸左七分鐘岩岩好熟（視乎你用咩腸）

5:presentation!
同上，presentation係可以改變你食慾,所以擺碟擺靚d

6:食得
同上，因為本人嗜甜，所以食野鍾意落煉奶
但都係果句...presentation!

評分：10/10
魚蛋+蒸魚鼓油好夾，岩岩好熟好彈牙爽脆
蔥又係岩岩熟，唔青得黎爽甜，唔會淋滋滋
腸更加係一絕，本身帶甜既台腸加上煉奶，佢地既甜味互相配搭，簡直係昇華左去另一個層次

好味

bam

btw

點解要bam

喉嚨舒唔舒服

唔錯
但今日冇橙買，得桔仔
所以好似差咁少少

爸打真識食

離開左香港差唔多十年喇....要有返少少野傍身

好有創意

唔爭氣咁笑咗

無廚師腸已經輸咗

買唔到
所以用左台腸代替

好食
巴打都試下煮

好想含

食晒啦
停唔到口

唔用芝士丸以經係敗筆 證明你唔識食

唔好以為唔洗bam

睇到去張賓周圖先見到個topic係魚蛋蒸腸

好貴
芝士丸4.99美金一磅

魚強蒸腸

冇呃人
真係魚強

正

陳庭佳你個大仆街

曾經的只是曾經

有冇人睇錯左做蛋蒸魚腸

冇

Me

x2

x3

我好用心做架，大家支持下推下post 呢邊1點幾喇要訓先

x4

以為係魚腸蒸蛋

邊個州呀

加

屌你 大大聲笑咗出嚟

我睇左D咩

btw你屋企好靚 尤其個蒸爐

大師

其實係有創意
今晚整比老婆食

巴打你先犀利啦

覺得自己好撚好笑？

我睇到條腸蒸熟先知咩事

自含左未呀，屌你老母

下次改用髮菜
會晝龍點睛

都得
岩岩新年食晒

證明真材實料
真係蒸熟

巴打個沙煲邊到買 行哂成個Walmart都唔見有

Daiso
呢個好似8蚊

你咩洲呀，我amazon都見過

Pish

唔關擺法事 係條腸就咁睇都覺得哭
核突

me too

我SD

一路諗緊點解無蛋

魚強唔係強啊？

美食大師

好想食

好味

屌

下次試下用古法蒸鮑魚/蠔豉

可以喎
多謝提議

以形補形

好正，好有功效

好好味好甜